建議每年71都設悼念儀式，紀念為港殉國嘅烈士

一地兩檢熊同學
同今次三位烈士
梁烈士、盧同學、Zhita
我們每一年都會紀念你地

開定先
下年71前推post

登記做選民
最後今晚!!!!!!!!!

登記左了

Group 埋一齊，年年都悼念，香港人真係好善忘

好

得好怕個list不斷加長屌

好似南丫海難，每年都有人悼念

64都30年
我地自己人一定要年年悼到世界末日

😞😞

認真，永久悼念活動會過份美化自殺行為
唔想有更多戰友模仿

利申 心理學系

唔通忘記佢地咩
屈原都有端午節

明白你既好意
我自己都對班死諫既義士好尊敬
但google 下你會知更多自殺既風氣係點製造出黎
始終我地唔鼓勵人自殺 唔太同意要咁做

心態唔同 古時紀念屈原作用係教化人地忠君愛國